東京食屍鬼RE: 125中文

董香係處

用成話黎講扑野

係小巴到都唔知睇唔睇好

真心over咗，幾頁咪算，你成話講佢地點扑做乜

0進度 拖到2020年

屌你以為H漫

咁快六個正皮作者加甜

留明睇扑灣

我以為係伏 特登上百度睇真d

留左種 金木係咪要死....

另一種風格嘅啪啪啪 又幾正

真定假..同人作？

恭喜男女主角破處

真

屋企有人唔敢睇

終於走埋一齊

扯咗

請好好期待下幾話後嘅內容

屌你 係咪未諗到劇情所以索性成集扑野算

六月準備入場

撚都斬斷埋

係，寧願睇劇情進展，睇佢地扑野我睇H漫咪得LOR

呢套野D再生好複雜，好似時得時唔得咁..

甜完之後虐得更慘

呢d短髮斜陰女真係好正

真係好撚感動
當初睇呢套漫畫係見封面既董香唔錯就開始追 個陣仲係講緊古董去救金木
追撚左咁撚多年終於扑到董香 仲係用成集去講扑野而唔係單單輕描淡寫就算
不枉我等左咁多年終於比我等到

係咪想對比番呢個畫面

屌, H漫黎?

對稱完

結局好明顯

董香粒墨

係睇完有D非常之唔好的預感，應該會死唔少人。

作者係聽到我地訴求

V特等=黑衣人

六月=痴線妹

強列要求動畫化

連三季都未有就算啦

屌睇到扯左

伊鳥個波都有墨

董香胸懷大痣

董香個波粒墨係右邊，伊鳥個波粒墨係左邊，
好彩唔係同一邊，唔係我驚呢個董香係假GE，分分鐘係小丑易容術變出來。
但最後董香又好似母性大發...有D唔似董香。

屌緊唄D分身...

第一頁隻蝴蝶會唔會有咩意思？

唔係交配緊咩?

屌個結局唔會係金木走左 董香有左啊麻

好正呀 搞到我都想喊

你無睇鐵血咩?

畫到董香著得好淫 黑絲

睇到有馬死左無睇
咁岩係吹水台見到個PO
入黎睇下依加金木生性未
點知成集扑野

其實都唔算生性 你可以睇下87-124
好九唔搭八

有馬都唔係死左好耐姐

唔計上兩集其實都幾生性

而家d人真係難服侍
扑一集滿足你班人
又話拖稿
兩個鏡頭就話不如唔好畫

睇多次，發現佢最尾個頁寫住「19｣
咁係好定唔好

唔係16咩...

太陽
熱同生命

災難

唔係似左右調轉既19多d？

雖然好開心 但畫到咁淫 屌

雙關語... 屈機

正, 磨牙

蝴蝶代表死亡

如果董香大左肚
六月見到會唔會痴線

屌

究竟董香係咪姐係處?

你睇佢地仆到咁明顯係處男處女

好sweet好感

結局一定好撚慘，作者無可能會比咁好既野金木

頂
即係講到明金木收硬皮
董香就無事

唔好咁啦

結局都係走唔出金木死,董香有左

依子(如果未死):揾人救我

好似仲係黑蝴蝶

懷疑作者鐘意對波有墨GE女。

有馬死果陣回憶都放生過一隻蝴蝶，有冇關係？

冷靜D
董香唔係蝴蝶黎架咩
話唔定無咩特別含意

黑色蝴蝶的意義在各個文化中都不同，但絕大多數被當作災難與死亡的象徵。例如在巴西、哥倫比亞、美國中部及中國，在家中目睹黑色蝴蝶，通常代表這戶人家即將有人要離開人世。至於在賽耳特文化中，黑蝴蝶則是已逝之人的靈魂

可唔可以幸福生活落去

董香係蝴蝶黎架咩？
我一直當佢係兔仔

赫子係蝴蝶咁
代號係兔

可能係有馬呢 冷靜d

咁耐之前 而且有馬又同董香非親非故 係佢兩個扑野個陣出現係咩意思先
以西瓜嘅性格⋯⋯大家睇開d

諗深一層 金木可以係死前擺脫童負

由死唔係最慘去推測

1.又失億

2.活體標本金木/董香頭部(腦)

3.被迫殺董香

死係真正救贖
1 東京喰種loop:
有咩情況下會變成到3

死係一下

又loop新人格就

晚安吧 金木研

出東京喰種H: 算啦
大家啪啪啪

見到你地咁講
我反而唔知點解感覺死果個會係董香bb
咁樣就可以寫到金木更慘...一屍兩命...

董香生完 六月殺左個BB再捉埋董香

金木求完BB 六月叫金木自殺董香自殺死前話

你才是希望然後金木暴走

呢套係悲劇又點會殺死男主角

屌
金木bb

個bb應該都係一個悲劇黎

變左泉嬸同店長劇情

金木就係蝴蝶
最尾個頁倒轉睇

金木係第1話都講自己做主角一定係悲劇

董香似會死
半人半喰種同喰種扑野大肚好似好大獲

董香好撚正

希望有人將呢話上色，加工，當h漫咁睇

蝴蝶咪金木
倒轉睇最後一頁
已經畫公仔畫到出哂腸

呀！真係第一次扑嘢扑到咁感動

呢集做結局啦不如

哩話連翻譯都慳返

笑死

宜家比讀者食得咁甜，最後要你地嘔凸

都好重要難得賣肉

睇得都係受得到先仲會睇

我唔想再loop啦
係咪firm左有第三部？

食屎仔啲回復力咁勁
可唔可以再生返個處出黎
等次次都仲係咁緊

其他作者都易明行為模式

尾田一話洗白一話感人

西瓜一話完就完到成個故事特別第一部完果時無人估到

睇革命機漫畫 再生

對手好耐都未生得番可能之後又作有病

都係要死雙親之一定又係因誤會而動殺機

呢一幕等左幾耐...

成話用黎扑野

扑野扑足一集

最後又黎大屠殺

用左成話扑野仲唔係係想講有bb但死係金木面前

睇完只係諗到之後劇情一定更虐
好撚不安

獨眼之王唔識解bra

其實唔算好h姐
我覺得成個畫面係又甜又靚 仲要用成集畫更加有feel

好失望竟然係啲咁嘅劇情同畫面

扑扑下喊果度

董香件衫明明係扣紐但點解咁樣除

其實好似有暗示
最尾果頁床果到畫到金木似蝴蝶

唔好

有咩問題

所以咪咁難除LOR

無睇開咪會

感覺應該差唔多完結
先放甜留種 咁既話多數悲劇收尾, 金木

見到井狗條柒頭冇睇又扮有睇就好想笑

好老實講我完全唔覺得今集係色情 反而係幾文藝 完全唔明上面班人係度做乜

DL圖前同排序咪睇

董香:生女就叫依子

生仔叫英良

金木立哂flag 睇黎都兇多吉少..又話佢好勁嘅，好地地都寫死佢

唔係因為覺得色情
其實係因為想睇主線劇情
同埋雖然都明顯佢哋會係一對
但本身唔係太想食呢對cp咁
覺得失望唔代表屌集嘢垃圾
唔好急住因為一句嘢就反駁或者讚
咁你哋有你哋like 唔like嘅人覺得唔like講一句失望啫
唔係要全世界人都一定要覺得鍾意/好睇咖嘛

我都覺得有死亡嘅先兆
因為西瓜心地唔好
突然發糖之後應該有大鑊嘢發生
仲要係又有六月出嚟&又有h情節
總覺得可能董香會死

好想同金木瘋狂做愛

我諗有睇開果班都知你條ON9試過將未re當有re咁貼出黎 原來咁叫有睇

其實今集都推到主線 起碼令金木心理有變化先 日後做事更決斷

依家咪主線 生仔都可以係主線 有咩問題 有咩好失望 係咪要集集都chur到盡每一格都成萬字咁講劇情先岩你心水

如果遲下講董香因為有左行動慢左比ccg捉左既話 咁依集仲叫唔叫主線

比鐵血激發呀

東京(熱)食屍鬼： 臨終之性交

依話點會冇用

用黎虐待讀者簡直一流

FF:

舊多： 你條八婆 幾年前係大學喂鳩我！？

(手持胎盤)

睇黎金木死期不遠了，種都留埋....

呢啲都唔一定要爭論
咁我都無話你哋話好睇有問題啫
咁鬼惡

作者咁有咁好死...

而且我都無話唔好睇或者垃圾
失望啫 點先啱心水或者有咩期望都要拗咩

就算係海賊王都有人覺得神作但有唔少人睇到後面覺得拖戲
大家都係讀者啫，呢啲唔洗分對錯嘅
咁多人睇 人人有唔同期望同睇法啫

雖然我都知好多人追咗咁多話終於睇到佢哋拉埋天窗會好開心
我身邊都好多人食呢對cp

我又無話有問題
人哋點先覺得失望都要俾你批判

作不解釋

C乜撚野p啊

連登係咁架啦 你同個post既主流意見唔同就等於係你錯

即係又失望但係又好睇

冇話岩定錯 我係唔知有咩好失望咋wo 唔好屈得就屈 仲話咩連登係咁 我係高登頭幾集追到依家 點樣連登係咁

點解失望先

佢又話失望係因為劇情同畫面 畫面我就唔知有咩好失望 畫得差?
劇情我都唔知有咩失望 後面又未講 因為佢地搞野所以就對劇情失望我真係有d諗唔通

今集真係一啲都唔突然囉 作者唔係呢幾集鋪 係第一部已經有流露緊好多

其實最後19係咪講緊逆位太陽
可愛的裸體孩童騎在馬背上，跨越灰色的圍牆，臉上帶著微笑。

孩童頭上戴著雛菊花環，以及一根紅色的羽毛。這根羽毛就是在愚人與死神出現的同一根，象徵太陽牌已經跨越了死亡的界限，而重獲新生。圍牆後面種滿向日葵，裡頭是一座人造的花園，而孩童躍離了花園，代表他不需要這些人工的產物，他是最純真、自然、不需隱藏的，如同他一絲不掛的身體。向日葵共有四朵，象徵四要素昂與小阿爾克那的四個牌組。有趣的是，四朵向日葵是向著孩童，而不是太陽，表示這位快樂的孩童已經擁有足夠的能量。馬匹背上沒有馬鞍，孩童不用韁繩控制牠，甚至連雙手也不用，顯示馬匹象徵的能量已經受到充分控制。孩童左手持著紅色旗幟，左手象徵潛意識，紅色旗幟象徵行動，表示他已經不用像戰車那樣用象徵意識的右手來掌控，他可以輕而易舉、自然的控制一切。背景的太陽是生命的源頭，萬物賴以維生之源，總共有21道光芒，代表愚人以外的21張大阿爾克那，仔細一看在上方羅馬數字的旁邊有一道黑色的曲線光芒，代表愚人（另有一說是太陽中心圓形的部分是愚人）。這樣的更改是為了避免原本的曖昧。美國塔羅家Mary K. Greer提出，太陽牌中還藏有一個小秘密，在圖中右下方，畫家簽名的下面，圍牆陰影顯現出LOVE四個字母。非常不起眼，請大家來尋寶。

逆位解析：

雖然說太陽如此光明，但過猶不及，任何事情都有隱藏的危險處。太陽雖然帶給我們溫暖與能量，但它也能將人灼傷，將大地烤成沙漠。逆位的時候，偉特認為太陽仍然具有正位的意義，只是程度比較弱一點。目前在占卜上常用的意義有：小成功、遲來的成功、成功但仍不滿足、得到了才發現不是自己想要的。這時候當事人可能無法像牌中的孩童那樣容易感到快樂，即使他得到了原本企求的，他的大胃口也不滿足。或者是遇到一些小問題，就像烏雲暫時遮住了陽光。你可以像偉特一樣，把逆位的太陽當成一張比正位稍弱的好牌，或者是附加一點負面意義給它，只要是你覺得對，那就是適合你的牌義。

其實都解得幾通

我話我睇完嗰吓覺得失望 好個人嘅感受啫
又唔是想評論佢嘅技法同劇情
因為西瓜作啲故同發展都唔係咁易估到佢嘅

個人因為鍾意呢套作品所謂有比較高嘅期望
其實都話唔定睇多幾話我又會覺得呢話係神來之筆呢
咁個故都未結局 追連載點都有時覺得呢話正喎、有時覺得有啲失望等一星期睇呢啲咁嘅感覺
其實講一句失望啫 就變咗問你有咩問題、啲人回吓唔係喎我覺得好睇咁
咁一篇漫畫有人覺得正 有人覺得今集麻麻 好正常啫..

有咩好失望真係好癡線嘅問句
唔通你覺得好睇嗰陣
人哋又問你你覺得有咩咁好睇？點先啱你心水？
如果俾覺得唔好睇嗰個對方講贏咗，你就真係會突然覺得唔好睇咩，唔會咁咖嘛
同理 人哋覺得失望，都唔會俾你質幾句、問題有咩好失望就突然覺得你講得好啱、我唔失望喇
呢啲好個人嘅感受，睇完嗰刻覺得咁，講吓啫，係咪一有人嘅感受同你唔同就要互相拋晒啲point出嚟戰一次咁先啱你心水

咁當然我覺得呢個劇情無乜問題，始終都仲係鍾意呢套作品同埋會睇落去

大家討論下姐 佢覺得失唔失望其實好主觀 唔洗下下見到人批評2句就屌晒鬼咁既 真係唔講仲以為套漫畫係你地畫

我覺得今集係畫得好靚，好唯美好有feel(石田真係岩畫呢d多過畫戰鬥 )
但我唔expect係呢套野會見到咁既畫面 仲要咁大篇幅咁多頁 (如果只係用1,2頁交代我覺得無乜問題 )
可能你地鐘意董香所以睇得好開心

呢話真係好撚感動，但睇完個心好唔舒服
金木一定仆硬街

我都唔expect，但金木同董香既感情係呢兩集寫得好細膩

由第一部追到而家
覺得成個故係有趣追落去
成個過程有成幾年
整體覺得好睇同間中覺得失望又有咩衝突
其實你係有幾鍾意爭論

我就冇乜感覺 佢又唔係村春果d咁失驚無神瘋狂搞野 而係有意思 有鋪設咁
而且畫面上又唔色情 而係文藝 我係覺得ok
佢要用全集黎講其實都冇乜問題 首先表達左金木果種成長同歷練 最後又對應左少少動畫2季首無能 同19
再講成3百集有一集搞野都唔係話真係咁多姐 我就係唔明有問好失望先問下

咁到底今集有咩好失望

其實唔係呢2集

唉 好好睇 好精彩 唔失望喇

我都唔expect，但金木同董香既感情係呢兩集寫得好細膩[/quote]

同感 多謝你幫我答

好興奮 好感動

董香鐘意金木就第一部已經好明顯
但金木 我個人覺得佢只係佐佐木人格果陣係暗戀董香
(之前董香咪話佢仲係佐佐木果陣會成日黎re偷望佢 個樣同以前暗戀利世果陣一樣 當時金木個反應係: "琲世啊...🤦🏻‍♀️" 咁，似內心同緊自己另一個人格講野/吐槽)
用番依家個人格之後偏向朋友/當董香係小妹妹多d
今集扑野感覺似互舔傷口

又話大家討論下 我都係諗住討論下有咩咁失望姐 即係我問就唔得 係咪咁
我都想睇下其他人有咩意見wo 咁你淨係話失望又唔解釋 我只係想知多d姐 又話我想搵交嗌

唔洗咁勉強啵 仲有大把人失望過你
始終依套唔係愛情漫 突然間整19頁扑野既確實會同原本劇情唔搭
你比我見過既人理智好多啦
因為有好多人睇完話要棄
而係一個好合理既劇情下我唔知點解啲人反應大到要棄
比起扑野失望 唔通唔係之前金木比人廢功夫要失望咩
（唔係針對你一個 係對果班人講）
放心啵 扑完野 下話又係悲劇既開始啦

而家周刊就由9佢啦

如果巨人/鋼鍊果D 成個月先一集你同我扑一集野真係屌你老母呀

唔好唔記得琲世啊完之後係話「我」成個傻仔咁
扑野都算朋友我真係

係呀 其實真係唔係得我一個咁
我都唔係勁失望 我只係睇完嗰一吓有啲o嘴先講一句咋
多謝你呀巴打
我都覺得扑完之後一定有好多悲劇發生
西瓜好鍾意發完糖就開始嚟料

D人話0進度好失望 ,

睇下隔離OP , 話話D進度都慢到仆街 ,

睇完一話好似又冇睇過D咩咁...

我寧願睇下金木同董香扑下野好過...

始終之前有更多令人失望既劇情
雖然我好鐘意研香 琴日睇到情報都勁開心
但實際上成話出哂時我睇到都覺得奇怪
始終你上集先打完架緊張完 依話竟然扑野變得好奇怪
（但已經重睇左三十幾次 ）
今集仲要無預告真係比佢玩哂 好l驚

你前面啲用字係令人覺得你覺得人哋失望係一個問題
同埋點解你諗唔通就一定要有人解到你明？
你明你自己覺得好睇嘅理由咪得囉
當你覺得好睇時，你又要嗰啲覺得唔好睇嘅人解釋你聽點解覺得唔好睇，咁你做人都幾辛苦啦。
點解人哋唔講你就要係咁質人一人講一堆自己嘅理由嚟pk一吓咁啫
其實如果我好認真咁講一堆理由感受分析見解嘅話，你應該都會繼續拗落去，但呢啲咁主觀嘅感受其實拗嚟無咩意義咖嘛，睇漫畫enjoy咗就算啦

第一部 金木係鐘意董香架 只係佢自己唔察覺
例如：
1.送禮物比董香 但唔親自見佢
2.天橋相遇董香 比董香否定 摸下巴話唔在意 跟住番去就解散組織

咁琲世都係佢其中一個人格黎都叫做係佢既一部分 佢用"我"都好正常 但係咪佢一個人格就代表晒成個金木呢？ (我唔識解釋 )

同埋 無啦啦有條女(靚又大波)撩你扑野，金木又戀母又缺愛又無女又a0 會接受都好正常
得罪講句可能六月撩佢扑野佢都會接受

哦咁你又講得岩 我真係覺得要解釋下比人聽點解我覺得好睇
因為人地做得出色既野但係人地唔理解就用負面既詞語去評價套作品我真係覺得唔好
同magi一樣 人地講緊哲學就成班on9問幾時打交好悶想棄
我只係想人識得去欣賞一d作品

agger 啲人成日話分鏡亂 其實根本咁樣先顯得戰鬥幾瘋狂

唔係 佢d分鏡真係好撚垃圾

我都覺得失望，上幾個情報POST都有講。
我覺得唔需要扑足成集，我想睇其他劇情多D。

都係果句 周刊一集唔算太長 月刊我就即刻屌佢老母
我覺得佢係想結尾係咁放19黎完 但係如果開頭係走緊佬咁又好奇怪 所以用上一集黎鋪排再用今集表達

佢文字劇情既分鏡我覺得ok
打鬥場面真係 都唔知畫緊乜春 我淨係睇文字框算

文戲冇咁多動作郁黎郁去 只要畫緊幾個人 講緊野就冇問題 但係d動作真係睇黎睇去都唔知佢做緊乜

我同意咖 覺得好睇&讚嗰啲，
剖析出嚟推薦人睇、等多啲人欣賞係好有意義
不過每套作品甚至每一話、每一個篇章都有人覺得好與唔好，
批評或者覺得不符期望嗰啲如果人哋無打算講
咪由得佢囉...
如果真係有人出一個長post去屌一部作品（例如火影post咁多年來好多巴絲都有出post批評...）列晒好多個原因或者咩十大罪狀出嚟，咁嗰啲我覺得佢講晒出嚟都預咗大家討論嗰幾個point
响嗰啲喥討論就正常啲囉
其實我都有睇magi

唔係出左動畫我都唔知董香隻赫子係好似箭咁一枝枝飛出黎
之前金木打有馬又係，打左一輪無啦啦話有馬處於下風(?)，叫金木殺佢 但我真係睇唔出佢地打左d咩先搞到有馬就死咁款 可能我蠢啦

所以樓樓樓樓上巴打唔好過分吹奏

睇黎你唔係幾清楚研香係點樣發展到依個地步

122講得好清楚唔比董香加入金木小隊係想保護佢
唔比佢有危險 *重點係另一女角雛實係加入左
點解只係保護董香一個人？因為佢好衝動驚失去佢
之後送生日禮物啦 又玩欲擒故縱
到左一部120比人打到變豬頭但因為董香幾句說話解散成個分隊
你就知佢幾重要 更加唔好講董香係140既回憶佔左半格
不過到結局為止我諗佢都唔係幾察覺到自己既心情

到左琲世佢就仆街啦 比人暴露哂自己既心情
因為果個係最純既金木 佢無咩煩惱 都幾幸福
自然得閒去諗拍拖依家野（就好似以前鐘意利世咁）
佢唔係單單去左一次 而係超過四次
仲要比董香爆料話鐘意自己
而係依個時候金木係咩反應？
佢係話自己成個傻仔咁 而唔係單單話琲世係個傻仔
點解？因為琲世味佢自己 走去左記憶咁解
但琲世下意識咁鐘意董香真係無金木影響我就唔信啦

到左今集都扑埋野啦你仲話當佢係朋友我真係無野好講
同埋過程中金木讚董香靚係同佢仲係琲世果時既感覺一樣
琲世一個代表唔哂成個金木 但今集依個金木就代表到哂成件事

至於話同六月都會扑？屌你咪搞笑啦 解釋都廢事解釋

完全同意打鬥分鏡垃圾
不過解釋返點解有馬突然處於下風
主要係因為金木覺醒+比有馬斬到手腳不斷再生而變得更強
（所謂越受傷越強論）
而重點係金木打爛左佢既武器
失去左武器既有馬等同於比人廢功夫
因為佢無再生 比人插一野玩完

講得都OK

多謝你咁詳細解釋
咁可能就好似你講既咁啦下
你睇得開心咪ok
唔洗為左我呢d無聊人勞氣

d人之前仲成日話有馬係親生仔
屌金木比人斬完一輪之後沉思下同自己d人格傾下計，諗通左，就又爆seed完爆有馬

無勞氣既 順便同自己回味下姐
我好歡迎討論依個漫畫

岩呀親生仔個頭 睇親都上火
所以果時覺得突然覺醒唔係幾合理 仲要得果幾頁
好彩佢依家原來未完全諗通姐
希望之後可以講多啲金木既內心戲

我覺得佢用識講野的赫子DISTRACT有馬再打爆有馬把武好合理，因為我覺得金木真係有咁勁。

係最近幾集個實力對唔返姐。

有無人知利世去左邊？又比人捉左？

依家d人都係估金木死/董香死
如果董香死左金木又有題材爆seed (等睇佢個頭又變色 )
不過個人好想英出翻黎 好鐘意英
之前重製版第一集硬係覺得英個角色有d伏筆

最好兩個都唔洗死

上面有巴打講研香講得好好

金木邊會有好下場
死可能好過唔死

唔想估邊個死 一係一齊死 一係一齊唔好死
我都好掛住英 至少佢出返黎金木會好開心
依家大部份人估佢係稻草人嘛

我覺得方法係合理 係覺醒得唔合理
不過到依家為止西瓜都無點提有馬係靠聲唔係靠對眼打
123真係睇到o哂

係咁就勁啦

受咁大刺激應該唔係個頭變色咁簡單，應該直接變一拳超人

每次金木都係變化先頂得到

3.re的霧島董香我真的是很心水了.聰明，心思細膩，軟糯但是外柔內剛，內心如以前一樣堅強但更成熟，不再魯莽.有人說re的董香太過人妻向，崩壞了，並不是，這個角色在打醬油的幾十話裡完成了真正意義上性格蛻變.以往的果敢還在，又添了很多理智.
“聰明”就是為什麼董香在和金木研的感情裡如此主動.看看兩人的感情戲吧（金木成王后的）
據目擊者董香小姐跟老金講，你是佐佐木的時候經常來喝咖啡，還偷窺我，你看我那眼神跟當時看你喜歡的利世一毛一樣.
這裡就體現了她的觀察細膩以及伶俐聰明，她看出來了金木研喜歡她，所以她感到激動【開心】的同時，也明白了你金木研為啥沒有表白什麼的.理由剛剛說過了.
只能說霧島董香看出來了這點，才會如此大膽主動的一步步，可以說是指引老金釋放對她深埋在心的感情.否則如果老金不喜歡她，你看她會主動追求嗎.
這也是霧島董香和六月透最本質的區別，朋友，請看清楚形式.
所以他們的感情並不是開車，不僅無印開始埋感情線，在一起的過程也是費心思了的.董香年齡不大，思想可謂是很厲害了，這一點上一話依子事件就看出來了.連六月都認為的對此事無法置之不顧，董香卻很快算出裝不認識才是對對方最好的保護，算的很快，因為看到斷掌到回答不過六月的一句話而已.

好似幾岩

講得好

最慘可能是金木和董香因之後的事產生分歧（董香好友的事）令精神上的距離疏遠，物理上接觸到但心意再也傳達不到。

有馬其實係本身自己有病就快死，先成人之美

有馬自殺推舉

金木唔夠抽的話有馬係唔會推，因為推咗都冇意義。

唉 但我到依家都唔知有咩意義

之前睇過一套boss自殺迫人做救世主

問題有馬唔係完全迫佢 仲要鐘意琲世
btw求劇名

睇到有人話係飛蛾
會係死之前交配

蛾隻翼個尾好似唔會有兩條野

成班友好酸
扑野咪扑野

大把漫都係咁

更露骨都有

寄生獸 孤高之人之類

更何況劇情推進同心理描寫一樣無失職

董香咁主動真係好正

其實成件事完全唔影響劇情
又唔係離譜 唔合邏輯

其實我無期待過金木同董香會扑野
我以為金木會未扑到野就死左
同埋 我越睇越sad
BTW 半喰同喰生出黎既又係叫乜
得¼人類血統

同意
唔少漫畫都會描寫下而D場景
其實對主角黎講係好重要

建議大家睇下純真的人 見識下咩叫扑野既極致

滑頭鬼之孫

識貨 不過on9 jump腰斬
滑頭鬼老豆先最型

變左h 漫

應該是但死一個

聖劍 蜜穴

我覺得今集既戰鬥分鏡畫得好好，將兩個從未有過經驗既人既戰鬥由表情到動作都細緻描寫出黎，兩人係戰鬥過程中既心理反映都非常出色，既寫真又帶點美感，亦將兩者既性格同戰鬥風格融會貫通，最緊要帶動到劇情發展，並唔係單純為畫而畫，反映出金木既蛻變，董香既感情釋放

真係太現實

金木睇黎要死了

呢集真係好正

調轉左啊?

咩料 第一次見正皮成82

屌你地食屎狗都有得打交

係舊多到，一早冇哂理智

唔係比四方救返咩？幾時又比人捉左？

有救返咩

嘉納->四方->鯱->舊多

有冇人覺得董香越畫越少女feel
印象中第二部出場好有女人味
仲期待今集有更好嘅表現

>>No.2353646
男人骨架你也有感覺喔
肩膀又橫又寬

我屌埋你果份

好驚結局好虐，金木唔好死

請問你睇完依集有咩感想

金木bb俾董香推倒反攻個怕羞樣

2500人次睇過imgur link

唔算多

比起之前TG得果幾個正皮
今次真誇張

2500人睇過都算多啦 食屎鬼比我印象係少人睇

睇左巴哈d人留言
其實呢話係指金木終於在這裡被救贖了吧
終於 在不斷的犧牲不斷去保護的過程中
有了自己的意義自己的歸屬
睇完之後 即刻明左
相對呢到只係一直講咩扑野 咩好失望 都無諗過人背後意思 呢到d討論真係低質好多

咪就係，千辛萬苦打生打死終於被接受被愛
咁樣破處簡直完美
不過好驚之後繼續悲劇

仲要話劇情冇推進 都戇鳩鳩

金木被救贖 真正獨眼之王先正式登場

有心追ge話 會發現呢集最尾張圖同動畫第二季張無能ge圖 ge姿勢係一樣 暗示d咩 ……自己諗下啦
唔係下下要人講到出曬面先知
石田呢套漫畫有好多深度位係要仔細睇先發現到背後所带出ge意思
下下要人講到明就不如睇火影啦

唔好啦

如果想買書應該買港定台版好

漢化版 台

廣港東話 港版

宅齡幾多年？以前有無上開討論區？
咁家睇唔明 好低質喎你

其他巴哈啲人係分析
我係留一句失望
連討論都唔係
不嬲台灣同百度嗰邊都多分析啦
有無諗背後意思就一定要講晒諗咗咩出嚟咩
乜都嘈咪仲低質 本身呢邊都唔係分析開咖啦

咁呢個畫面係好明顯
仲有塔羅牌解析都長年有人分析啦
收埋個數字 仲有蝴蝶
Btw覺得失望就等如睇唔明都唔知係點理解出嚟

扑個野都懶文藝咁，我未見過人扑住野個樣好似死老豆咁